真係離開唔到機場既話最後選擇可以逃去富豪酒店！！！！

但現時唔會走唔到嫁！！！！
快d走呀快d走！！！！！！！

別戀戰！！！！！！！
走呀大家！！！！！

無旅客既機場 只係一個孤島
唔需要死守 唔需要佔據

黑警點解會唔敢開火？ 無哂人仲唔開火？
機場幾時變左聖地？
有光環既係旅客，唔係機場

黑警鎖機場 連開火都唔需要！！！！
係個門口一個一個登記 已經玩完

叫人留既 唔係鬼 就係戇鳩仔
屌哂你地老母全家！！！！！！！

機管局confirm 17:30會封連住機場島果兩條橋

所以要而家走！！！！
走唔到先去酒店！！！

唔好再哂時間諗走定留

100% 走！！！！